點樣令香討嘅人變成我哋嘅人

估唔到過多年，我仲有朋友用香討
而佢哋又好信裡面嘅人所講嘅嘢
嗰度實在太多港豬，個個圍爐取暖
睇唔到真相，好需要多啲聲音，鬧臭官商鄉黑
我本身仲諗住喺香討留言
按咗回覆，竟然出咗呢個畫面：

但其他台嘅post又任留言

大家覺得可以點樣大規模洗香討版呢

唔洗理佢地
由得佢地死
最好全部人都比黑警/武警/解放軍先姦後殺 不論男女老幼

其實係有清醒嘅人，不過好多三毛推走/搞亂d正常嘅post

據我了解 大部份板主都係黃
但接近九成會員係廢老藍絲

回返樓主 係冇可能
個難度等於想將連登所有人變成深藍一樣
只可以分化佢哋

竟然板主係黃
其實係有大量三毛，咩都話廢青丶泛民丶外國人搞亂香港，推幾十頁
如果個post係講真話就擺成日都得幾頁